如果香港就淪陷，點裝備自己做世界公民？

我先，programing、煮野、大細水電工

偷渡，買槍，食大茶飯

耕田最實際

自殺

著草去台灣